\documentclass[12pt, a4paper, sans]{moderncv}

\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{custom}


\usepackage[top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1.5cm]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}


\setlength{\hintscolumnwidth}{4cm}


% en-tete
\name{CASTEL}{Flavien}
\title{Stage Développeur Back-end}
\address{025 aile sud batiment 2, 114 rue de Lebisey}{14 000 Caen}{}
\extrainfo{Né le 04/09/1996 (22 ans)\\Titulaire du permis B}
\email{flavcast.job@gmail.com}
\phone{06 33 82 74 99}
\homepage{github.com/Flavien-C/}
%\photo[64pt][0.0pt]{photo}



\begin{document}

    \makecvtitle
    
    \section{\textbf{Formations}}
        \cventry{2014:}{Obtiention du Baccalauréat Scientifique}{Lycée Augustin Fresnel}{Bernay}{}{Spécialité: Informatique et Système Numérique.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cventry{2014 - Actuellement:}{Licence Informatique}{UFR Science Unicaen}{Caen}{}{Actuellement en 3ème année.}
    
    
    
    \section{\textbf{Expériences}}
        \subsection{\textit{Projets universitaires}}
        \cvitem{2014:}{Développement d'un site web local.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2015:}{Développement d'un jeu de Mahjong simplifié dans le langage Python.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2016:}{Développement d'un éditeur de "Livre dont vous êtes le héro", en équipe de quatre.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2017:}{Développement d'un jeu de dame sans IA dans le langage Python.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2017:}{Mise en place d'une IA minmax avec élagage alphabeta dans le langage Python.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2017:}{Développement d'un logiciel de cryptographie pour cacher une image dans une autre image, en équipe de trois dans le langage Java.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2018:}{Mise en place d'un modèle MVC en Java pour un jeu de plateau avec insertion d'une IA aléatoire, en binôme.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2018:}{Résolution d'un problème de plannification par contraintes et mise en place de différents algorithmes pour de l'aide à la décision, en équipe de quatre.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \subsection{\textit{Projets personnels}}
        
        \cvitem{Couramment:}{Modification de fichiers de divers jeux vidéo.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{Couramment:}{Retouche d'images par divers logiciels.}
        
        \vspace{.3em}
        
        \cvitem{2018:}{Modélisation d'une maison en utilisant le TES Construction Set de Bethesda Softworks.}
        
    
    
    \section{\textbf{Compétences}}
        \subsection{Langages}
            \cvitem{Utilisation régulière:}{Bash, CSS3, HTML5, Java, JavaScript, JSON, \LaTeX, Python, XML}
        
            \vspace{.3em}
            
            \cvitem{En apprentissage:}{JavaAndroid, PHP}
        
            \vspace{.3em}
        
        
        \subsection{Personnelles}
            \cvitem{}{Adaptable, Persévérant}
        
    
    \section{\textbf{Centres d'intêrets}}
        \cvitem{}{Jeux de rôles, Jeux vidéo, Lecture medieval-fantasy}
    
    
    
\end{document}